[肥婆掉眼淚]興德校歌 獨家試唱

肥絲改字唔夠
連音都改埋
請賜教

[quote]你確定啱音？[/quote]

蒸翼老師評分。

你太肥 c+

同類

關你撚事咩你老母俾狗屌

上面條友 好心就咪理佢啦

block左佢就得啦

要跟足原詞平仄九聲改好多字都唔用得啦
我都明肥婆係要團結保護同類
唔係邊有咁多肉食

剩係記得副歌點唱

餅卡

推到有mv

肥婆 極愛用個籮霸住個廁所

推到有人唱

mv

罷免左

邊間教會

冇d要求，咁不如字數都唔使跟啦